搵一款停產左ge耳機

philips she9800
阻力低 喺手機聽啱啱好
又平 樂器聲同空間感屌打啲千機蚊機(喺手機上聽) 雖然齒音幾明顯 但我聽女聲主要用其他機

上個禮拜唔小心跌左喺街
搵左幾間鋪都冇再賣 又試唔到有取代到佢嘅款有啲幾千蚊款係差唔多 不過電阻都偏高 手機聽會有沙沙聲 又唔想帶舊amp出街

係咪已經冇地方有賣